[抵死] 弱智古惑仔炒車後 恐嚇記者自爆斬手足

私家車出事後，相信是傷者的朋友駕車而至，5名黑衣青年下車見友人重傷，心急如焚，圍在車旁為傷者「打氣」，同時狂鬧在場傳媒「影咩影，信唔信好似斬黃絲（示威者）咁斬你？」當時坐後座受傷的兩名女乘客，其中一人仍有知覺，不斷喘氣，黑衣友人在旁大叫「唔好瞓呀！」救護員先將她救出，她仍能與友人簡單對話。

後座另一名穿黑衫黑褲的女傷者，疑被夾在車廂內，消防員要用工具鋸走部份車身，才能將她移出，惟當時她已陷入昏迷，血流披面，鼻子噴血，奄奄一息。在旁黑衣友人也不斷高呼：「醒呀，喂，醒呀醒呀！」她要戴上氧氣罩協助呼吸，消防員即場為她進行心外壓急救，再將她送院，惜經搶救後證實不治。同車的另一名男乘客手腳擦傷，一併送院敷治。

笑緊你啊
傻系古惑仔學人打氣

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

成班抵撚死

祝早日康復！

但永久傷殘

皇天

抵撚死，快d到佢死

抵啦 最好一鑊熟

推

死啦垃圾建制狗係咪又要去哭喪 講得斬黃絲姐係佢地人啦

唉呀 咁都死唔曬

benz 都撞成咁

係型就拎刀衝入示威人群到
係到兇記者有乜用？
古惑仔喎 廢柴木蝨就有你份

果兩個男冇事，得條女重傷
雖然跟埋呢啲人都係抵撚死
但最應該死果啲人冇事

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險.jpg

司機無事
不過炒死左個八婆真係大快人心

難得有令人開心既新聞

自炒撞加死人
算唔算報應
btw rip

最應該死嘅死唔去

幾個係到打氣佢地一定好著緊同傷心
陰公豬囉 乜都幫唔到手
淨係可以睇住條女死

有一個女乘客死左

啲女咪又比班mk屌，抵啦

惜經搶救後證實不治。

老黑好快都會清算
無仇無怨你去斬手足
放心一定用曬所有方法對你地
一定唔會比你地死得咁輕鬆

天氣有d 乾燥

炒撚到咁 自己乜事都無

抵撚死呀

21歲女臭雞

好想係你一路氣喘一路流血嘅時候比條撚你含

死左仲要姦你屍

其實要搵人查下個底細...分分鐘有料爆

報應
祝佢執返條命都手腳殘廢

點火師 築牆師 會回歸 等勇武回完氣 咩佳記 already on list

抵死啦 垃圾古惑仔揸住部爛鬼車載住啲女以為好型 鬼唔望佢隻腳要鋸

有無人識班臭雞同佢地朋友呀

好想去問候佢地

酒後駕駛已經仆街，仲要斬人恐嚇記者

皇天擊殺！

斧頭幫先啦 想打下麻雀

死飛仔啲女跟著你咪咁囉

抵撚死 俾天收

Rest in pieces?

燒春雞

仲古惑仔？

而家全香港最大勢力既係「連登仔」

收皮啦古惑仔

死晒未？

咁得閒斬記者不如試下斬返醒你個fd啦

扺啦，白痴仔

大刀一揮斬開架車咪唔會被困囉傻西

舒服了

抵撚死

抵死

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

炒到咁撚樣都唔死算你大命啦

呢間係咩事

其他果d呢，好擔心佢地千其唔好無事

行動post啊
唔好鬆懈啊

送院不治～ 條女冇左lu

mk妹，死咗好過跟住啲廢物捱一世

講到咁
唔開香檳都唔得LA

駁唔到 一個連登仔或者唔恐怖
但當成千上萬個連登仔一齊諗點對付你都咪話唔驚

佳記嘛 自己Google

咁講即係佢曾經斬過黃絲？

have photo?

點渣先做到炒爛曬車尾 車頭無事
不過恭喜佢斬完人有報應

又係垃圾CLA

有無法律撚? 佢咁樣自爆 可唔可以拎黎告佢

長命百歲 百病纏身

條女慘啲，婚紗都未著就死撚咗不過唔緊要～落到去下面生活都係一樣

垃圾Mk仔Mk妹

On9 mk仔 唔抵可憐

都2019年仲行古惑又廢又老套

醒啊 唔好訓啊
拍緊古惑仔？

Mk妹咪又番大陸同Mk仔影平價婚紗相

古惑仔

近年係多左好多mk揸Benz... 尤其是cla

祝早日殘廢

死臭雞 跟著啲mk仔呀啦，抵撚死啦

社會垃圾 死左唔洗可憐

你猛料既就唔洗做揸刀果個啦低能仔 行先死先帶頭卒

懷欵古惑仔
有飲酒
無超標
今時今日警黑關係咁好
無超標有咩咁奇呀

抵撚死啦，成班無腦臭飛
揸車揸到你自炒呀屌你老母死撚咗佢啦

有報應

黑社會呢排冇運行

真。皇天擊殺

多行不義必自斃

鄉黑有報應

關架車咩事

我都唔知點解，但真係好多死mk揸呢款車

有冇相

每日睇一單開心新聞心情都好d

弱智死賤種垃圾黑社會
你地在明 我地在暗
咪睇下到時邊個死

呢啲真係皇天擊殺

向前揸點解份尾可以爛到咁

屌! 點解淨係死一個
點解唔係全車死

流浮山刀手

屌好撚開心呢幾日咁多好新聞

死撚左

Push

醉駕仲要無牌都敢坐

想當年97中共都無驚過你地 當班古惑仔臭四話歸安就歸安 食家連仔仔嚇撚到中共又黑客攻擊又老解
好好反省下做古惑仔點解做到咁廢啦

全部死撚曬佢算啦

男司機分毫無損
笑左...

想當年97中共都無驚過你地 當班古惑仔臭四話歸安就歸安 依家連登仔嚇撚到中共又黑客攻擊又老解
好好反省下做古惑仔點解做到咁廢啦

起唔起到底

多行不義

無牌+醉駕+死人，慢慢坐⋯

今次我會接受一次連登仔講
俾我屌埋先死呀嘛

成班死mk抵撚死
斬手足呀拿

唔明有咩好開心

又唔係全車死撚哂屌你老母2019年仲古惑仔呢啲社會垃圾最好快撚啲死撚哂佢

點解唔比我屌完先死

咁都炒到...

全車死哂你就唔會聽到佢咁爆炸既言論

認撚住班牛飛，撞撚死晒。

唔識開車 揸大佬架車扮型

驗酒無事不如試下驗其他

屌你老母

「一行人準備北上返大陸」

咁鐘意斬人？
好快要還

小鳯姐
有勞

MK妹識埋哂堆社會垃圾真係死得唔抵，下世唔好啦

危險駕駛搞到死人
要坐幾耐

不得不讚

good news

咁咪仲好, 眼白白睇住自己條女俾自己害死
之後仲要有排踎, 咁先痛苦

死得一個

收下把口啦

唉好唔開心
咁都死唔晒

Benz撚真係累人累物
條女死咗自己乜事都冇
老危應該走唔甩啦

信唔信好似獅鳥黑警咁獅鳥你班爛仔？

講得出依句 一係黑社會 一係藍屍

抵撚死

Benz炒到車都唔成車形

加油 加油！

7.7

手車屎就咪撚揸車啦
一定比佢啲fd笑9佢
又屌佢累街坊

抵撚死啦

元朗排第一 其他唔該等下
福建佬已經知道咩料了
無乜再惹手足

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

天：你估我係香港咁乜叉垃圾都收呀。落地獄問啦，嗰邊有個division專收呢啲重症

死左隻曱甴

報應

報應黎得咁快
係時侯腥去藍絲group 嚇下佢地遲早比天收

忽發奇想，其實佢老母當年生件咁嘅垃圾出嚟，係咪應該犯咗廢物處置條例同公眾衛生市政條例呢？

傻閪斬我吖, 入赤柱有排你坐

精神呀

C200?

我第一個反應都係一樣

死得好
呢啲垃圾唔死仲用來用咩？

炒到唔似車

無牌添

跟住又賴交通燈/路面比人搞過先炒車

push

扭太多呔/無回呔
成個車尾撞牆再白鴿轉

起底鶳

太冇面 寧願斷氣

好慘... ..無牌..酒駕..藍絲古惑仔
點解唔係全部死曬...

避開自己受傷所以得條女死

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為